高登音樂已死，希望再開台

他老味令我無歌聽

youtube 咁紅
去另外一個要課金既平台囉
你反正短短片都廣告曬我要課金

佢哋facebook有齊
同埋開咗新channel
慢慢upload緊啲片

黃營係時候建立影片分享網站